張建宗 ： 琴晚開既會無咩意義⋯

特首林鄭月娥昨晚急召司局長到禮賓府開會，有傳是研究「新招」應對社會局勢升溫。多名議員今早在立法會都向政務司司長張建宗查詢會議內容，工聯會麥美娟要求張建宗回應，政府昨晚高層會議討論什麼。張建宗輕描淡寫指，特首、三司和十三局昨晚在禮賓府開會，只是一個「普通會議」，內容是討論全面加強政府統籌力量：「噚晚係一個普通會議，無乜意義，行政長官好多時同司局長去傾，只係時間問題，大家都好忙開會，所以約晚上時間。我哋不時假日、晚上都會開會，希望搵到出路、解決方法，紓緩形勢。」

去左幫林鄭奶閪姐

呢條友真係

佢係咪藍底黃心

張建宗心諗:屌 你都知我地話唔到事喇 仲問問問

你地開嘅邊一個會係有意義

咁有冇做愛

張建忠好撚黃

似係會倒戈果種段狗feel

成日鬼鬼祟祟講真話

仲諗住係咪宵禁戒嚴
原來成班出黎宵夜戒鹽

馬英9看手錶

睇佢咁多次講野都好似25仔咁

垃圾政府

無意義要夜媽媽鬼鬼崇崇開嘅

宵禁呢屌
宵禁先可以令手足早啲休息
集中朝早返工

收到內部消息係sex party黎
禮賓府性愛派對

痴線

佢終於都知班垃圾冇乜意義

岩呀..成班廢柴圍埋會有咩意義

係咪得佢一個係屋驚到訓唔到，叫晒班司局長陪佢訓，訓著就走

高齡淫賤會議

成班加埋月薪幾百萬晒時間開個無意義既會

不如我地推到佢做黃色卧底?
用返維萎個招?

笑撚左

開閪會絕無意義

宗仔真係 9upper 成日冇稿就9up

獨立調查黎啦

唔係黃, 係老油條
平時唔做野. 邊一邊對自己有利就會去果一邊, 上一代看風使駝思想.

好核突，你搞到我個腦有好多畫面

又玩多p

林大總統同光頭統帥都冇份梗係冇意義啦

張建宗: 絕 不 姑 息 持 相 反 意 見 的 公 務 員

薯片

痴撚線

年紀不細了 仲玩

難得有個post可以要笑下

群p?

開黎做乜撚野
執柒左佢啦

日薪一萬
開無意義嘅會
扮有加班做嘢呃藍絲

甴大大內射完，宗宗再去奶

40萬月薪，絕無意義

臭既都㖭

well,陳x始係天使, 諗起都想嘔

即係傾唔到方法

跟手仲要講話美國佬就制裁囉

邊個肯食曬佢？

姐係有意義啦

成班圍爐屌9示威人士但乜都無得做要等維尼指示
十足維園阿伯
呢D就係所謂高官

關節酸痛咪玩咁癲

重口味

支持張仔做特首，垃圾桶做政務司

咩都唔做唔理，香港自然得救

仲要夜晚十點
乜司長都可以呃OT?

原來成班高官走去聽哭泣聲

笑左

華人社會既所謂開會不嬲都係痴痴呆呆坐埋一台細既唔敢講大既掙住講

其實佢都幾可愛

多P

等陣立即call你返去

佢本來就係
保護手足

比散仔屌完 佢好撚嬲

好耐冇見過

繼解散警隊後不如解散埋3司長同13局長，小事就下邊D啊頭自己決定，大事就中聯辦直接落order。反正你班人的存在都是毫無意義。

尋日開個個係sex party

唔通講真相俾大家聽咩

屌 有聲

屌你林鄭搞到我冇得訓

條友炒樓王
十層豪宅
幾世唔憂

不如下次半夜一齊去清rb會唔會有意義啲 真係on9到極致

政府真係冇計

竟然有人夠膽大大聲講同上司開嘅會無意義

洗鑊

？

多謝報料

我估都係成班係度尻UP

屌

原來周不時都去奶 西痕即call即到

院友們support group之類嘅圍爐

如果個會議冇意義, 咁開黎把鬼

成班扑左成晚野？

抵佢搵咁多錢

普通會議要咁夜渣哂車入黎特登開?

比狗鬧完你都會chok住道氣啦
政府內部最大盟友

張仔

無意義既會開黎做咩

係咪串緊佢老細開埋d垃圾會？

佢政務司係part time 黎 正職係搞租樓俾人 依家個個都借d而 叫減租 佢見到咁仲急咩

有d似著片

屌你老母 點樣先可以制裁呢班仆街 真係唔撚想交稅出糧俾佢地

都係傾下點清rb啫

娟姐係性愛天使

被巴打講中宵夜

佢地班人本身就無意義

講真話
成班高官講嘅嘢都meaningless

佢都睇唔順睇好耐啦
又比狗屌 同事又垃圾
佢靜靜地收錢好過啦 平時都唔出聲

奠：局長～講多個故仔啦我未瞓到

連佢都覺得廢嘅會

條友唔做野個個月出糧都無咩意義
唔該司長自動死開

人話

我真係屌你老母

辦公室101：當你被架空，表面要裝作生氣，其實就是不工作有錢收

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

我哋都知㗎啦

想死呀？
搞曱甴平條女

此地無銀？

講到好似高官圍爐呻下咁

張特首

成班扯線公仔開會點會話到事
咪又係等支共落order

奠：每個局長一個故仔，司長兩個！

打工仔心聲

傻哥

無乜意義

降低食物中鹽和糖委員會

講飲講食可能叻啲

成班仲要上流人士咁玩法
全裸拎住杯香檳行黎行去咁搵partner

柒婆廢極都識講下官話 阿肥宗庸到官話都唔識講

奠：每個局長一q，司長兩q！
蘆葦: 所以我前晚去左篤波

太極宗師

係既唔差在叫埋甴大大啦

冇意義=D啊嬸唔索

笑撚死

好能好笑

how did they get the job?

話事權係林志偉到

食個宵夜飲下酒又一day

甴大大：上次咪陪左你囉！

佢終於知道政府開嘅會係無意義嗱？

咁樣串自己老細

用佢一成雙目失明

蛾蛾:人地晚晚都訓唔著 求安慰

見今日工聯會民建聯講嘅野
尋晚應該係討論點樣令藍絲同我地互鬥嘅情況加劇

無意義又開?

咁又係 群p屌保蝗黨果班豬閪 係冇乜意義嘅

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

真心唔想撈

今次呢個立法會最有價值既一句

開廢會

它不會扭轉分開的心意

肥媽：一切既決定，都係冇乜意義！

甴大大：我來！成隊親衛兵會跟我來！怕到時你都係訓唔到！因為......

養你班友都無乜意義

佢都快快手有病辭職算喇
BTW依句係好多打工仔既心聲

幾老實

斷估
應該係班土共想升級, 淋病個班應該知道戒嚴會俾商家佬屌，所以耍走佢地
班土共決定人民鬥人民

你不如唔好叫基哥啦 你不如叫扭軚啦

習近平2015 年做了一件錯事
準備亡黨亡國

講還講

日日OT無咩意義

推poly 上水啦

討論結果call 懲教，預期大量被捕人士

ok喎

其實成班狗官生存都係冇意義

睇黎十點趕過去開廢會佢都好不滿

[Tg肆虐］3D打印洗眼噴嘴

全部都又肥又鬆皮

建宗 : 其實我地尋晚係去唱K, 林太就梗係唱返首飲歌, 佢唱 : 我一切嘅決定, 都只係冇乜意義, 我拍住心口, 不可不可再失敗, 老虎都要得嘅得嘅得嘅得嘅一定得, 嘥氣~

屎忽鬼

記得同你老細

用呢啲黎攻藍絲文宣就岩，俾返個波政府

你唔係藍我唔係黃，係政府廢，只係手法唔同，大家都係唔支持政府嘅同路人。

禮賓府絕無意義
她不會扭轉宗仔的心意

次次都叫埋陳肇始
關食衛局乜撚事
我懷疑佢真係高官天使

姐係開咗個連佢都覺得廢既會

串緊林鄭做既野無意義

"工聯會麥美娟"追問, 好急咁喎

又串鳩佢老細 中共最鍾意做show

35萬一個月人工就只係負責奶西, 我都奶啦

全部高官都冇意義

無意義就咪撚開啦 做乜春啫

yes
橫掂都冇得升

會不會有錄音流出

佢好想割 但又割唔到

都幾有趣, 沒大意義但又要漏夜開會

哦 即係呀娥既圍爐會議啦 大家陪笑

證明張生存在喺政府入面老無乜意義

狗有鬧過佢咩

真言

屌無乜意義都講得出真係好嘢

生癌

得幾個女人

仲要停經

ching坐左幾耐

淋病call既meeting無撚柒用

你個名

佢年紀唔細身體又唔好梗係夜晚想早啲瞓算數
無啦啦畀條柒婆深夜捉佢去開個鳩會
條氣唔多順咪搵位串鳩佢

屌 真係好撚廢

停左經先唔怕有手尾

講真話

唔出奇佢睇落似頂唔順班同事咁on9

無意義都三更半夜開

阻住佢收成

俾個低佢13個grades嘅曱甴老散王話佢冇資格代表警隊明明司長重高過一哥兩級

條仆街似會做下一任

佢係串鳩林鄭喎

講實話
反正佢地開會真係冇咩意義
推

仲要叫佢退位讓賢

射唔出？

你班狗官既存在都係無咩意義

無乜意義

你份工都無乜意義, 你份糧都無乜意義, 你條命都無乜意義, 你個政府都無乜意義

真係好勁,咁嘅廢話都講得出, 到底請左啲咩人番黎

做咩咁強調係普通會此地無銀三百兩

林奠半夜肚餓，但三罷關係禮賓府無人肯煮宵夜比佢。就叫晒班官去煮野食同洗碗

吊....想起都想死

佢咁講，即係話尋找傾唔惦數，冇共識既意思

佢係藍到仆街 但仲有翻少少人性既啊叔

沙紙磨J

扮工之王

你地不嬲開會都無意義 有意義既話就唔會搞到咁啦

我媽話佢做護士嘅時候曾經同佢有一面之緣 好似係做戒煙嘅推廣 當時見佢好好人 估唔到而家變成咁

三十幾萬人工剩係識做無意義嘅野

尋日開會決定上水用黑？

做緊推廣緊係好笑容好人

羣P?

冇 人工包OT

又係講費話

lemon party

開會真係無咩意思

佢其實係咪薯片翻版

我估其實係收到風人權法再開波，要開會決定降下溫

ON9到話自己著左件衫聰明人先睇到咁

食左誠實豆沙包

姐係垃圾

只係呃左OT

佛系高官